
                      Película pésima,tenía buena pinta pero es malísima,muy muy lenta(de dormirte) y un final pésimo que todo el cine se quedo con cara de 😳.no la recomiendo,no gastéis el dinero.
        
            